哥斯拉 Vs 金剛 片段流出

金剛咁大隻

之前都話過上集隻金剛重係細路黎

身高唔緊要
樹枝緊要啲

導演話會有勝負之分
實係寫到哥斯拉打輸

鬼叫哥斯拉又笨拙,無金剛咁靈活

有冇唔大隻呀

咁

唔係啊嘛，哥斯拉出名不敗傳說
而且我信哥斯拉fans base應該大過金剛
寫輸哥斯拉分分鐘比全球fans怒屌

金剛跟美女戀上

溫馨題示

導演拍過鬼佬版死亡筆記

應該最後合作打機械基多拉

赤手空拳對核武級光線？

我屌 嗰套垃圾

咁次仆街了

哥斯拉食返兩粒核彈咪可以踩死佢

骷髏島靚仔

呢個真係金手指黎

咁仆街啦
上集咪好地地，雖然人類線好膠，但怪獸線一流

想知由邊套開始睇最好

不過公平啲講
鬼佬死亡筆記應該邊個拍都死
本身劇本 選角就有問題

Godzilla-> Kong-> Godzilla 2

哥斯拉上次收左咁多𡃁 call佢地幫手

呢條友溝親都大波妹

都唔係大到咁吧

依隻哥斯拉本身都已經大隻過以前好多